# Coje tus seis
Para inicializar la aplicaction utilizar e instalar todas las dependencias
```
npm install
```
Para correr la aplicacion
```
npm start
```
## Material Icons 
For production, use minified version directly from CDN: 
```
<script src="//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-material-icons/0.7.1/angular-material-icons.min.js"></script> 
```